Dell XPS

xps13 定xps15好？ 邊度買會平啲

15好啲 性價比高好多
睇埋razer blade 同stealth

Blade stealth

用緊XPS 13超正
上年thanksgiving係美國集運返黎好鬼抵

用緊xps13好後悔無買15

一齊等External Port啦

用razer core 咪得

其實我有諗過
但係未計卡都3k
當一張1060都好似要3000

利申：Zenbook UX501JW

早兩日用85折訂咗XPS13 i5 8gb 256

打機唔洗諗 上15
唔打機13 / razer 個部

日本dell
半價加保養，加到三年

有無邊隻SSD推介

點解我部xps13一將個mon揭到最開個mon就會變暗，一com返埋d（大概細過90度）就光返
有無巴打有同樣情況

12/3k 要xps 13/15 定MacBook pro 13 no touch 好

買mac